「張竹君」粉絲討論區 （2）

被問多久沒放假 張竹君：「我算係好嗰個」

覺唔覺張竹君呢個名好好聽？

覺唔覺張竹君後生應該幾淫／正（把聲其實幾好聽）

有無人覺得張竹君醫生好慘

「張竹君」粉絲討論區

連登女神張竹君醫生收花！

永遠支持牙君竹君安好

正式宣佈
轉世靈童
張竹君醫生？
原來有個辛亥革命全華人首位女醫生都叫張竹君